HKT48球迷區第28回:私達はHKT48を応援する軍隊だ！（｀０´）ノ

HKT48，由作詞家死肥秋擔任總製作人、以福岡市為主要活動據點的女子偶像團體，成立於2011年，團名源自福岡的地名博多（HAKATA）

成員名單
Team H

Team KIV

Team TII

D3研究生

Youtube︰
【MV full】早送りカレンダー / HKT48[公式]

【MV】Just a moment [幸せDAパンケーキ]（Short ver.）/ HKT48[公式]

【MV】会いたくて嫌になる [やっぱりみたらし団子]（Short ver.）/ HKT48[公式]

【MV】僕の想いがいつか虹になるまで [さくらはなみく]（Short ver.）/ HKT48[公式]

相關網站

HKT48官方網站:

HKT48 Net Shop:

Twitter:

Offical Blog:
[/center]

~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

唔打FAQ啦 反正都係球迷 有嘢問就係POST 問或GOOGLE啦

新單幫手買SET !

Amazon傳送門︰
早送りカレンダー(TYPE-A)

早送りカレンダー(TYPE-B)

早送りカレンダー(TYPE-C)

[center]唔講咁多 買曬佢就啱了??

092

HKT48春の関東ツアー2017 ～本気のアイドルを見せてやる～

Amazon︰

另外幫幫手 買本寫真就好啦
多田愛佳 写真集 『 らぶLetter 』
Amazon︰

回顧

有吉.jpg

留名

傳說話總選投宮脇咲良會帶來幸福安穩。

Agree

宮脇

番日本未 聽日握手

爛面爛到

起身留名

奈子

【出演メンバー】
今田美奈 ・植木南央 ・運上弘菜 ・熊沢世莉奈 ・下野由貴 ・地頭江音々 ・冨吉明日香 ・深川舞子 ・渕上舞 ・宮脇咲良 ・村重杏奈 ・本村碧唯 ・森保まどか ・小田彩加 ・坂本愛玲菜 ・村川緋杏
速報公演

有d野我都有

總選個期例牌出一出

好辛苦

仲要番去捱

聽日又要對住你班死毒撚成日

我都想做聽日個d

星期日又要跳一日 攰死泡菜組

想問返之前話代買日本野好既網係咩 唔記得左

facebook search日本在線（好似係

搵到了

Battle Fes 公會戰 event 推櫻花嘅公會攞到第三。

因為櫻花兼任解除嘅關係，喺六月八號開始佢將會離開呢隻 game。

睇得出呢個公會為咗呢次活動課咗好多金去抽活動特效卡，但都係比唔上傳統勁旅。

呢間真係好好 成日whatsapp老闆娘 落左單先

有時間先上去比錢

終於番到日本

好想買cusion

我聽過TT啊

醜女大翻身ost
抽中真係祝你好彩啦

好難唱?

番左日本所有野都順暢左

應該係咁多首入面最難既 聽下就知

係公司唔聽啦 依D緊係俾SAKURA唱啦 夾晒佢

好耐無夾過既さくあお 認真 真係有d想睇

好假，尤其是下面個d隊

點樣分真假 真心唔識d歌 d名都話有d叫聽過下

一陣要捱回程車無無得上網

9muses 都唔知冇出歌幾耐

始終都係出唔到

ps左幾多 白到咁

依點佢不嬲都ps得多

不過早排見過佢一次 真係無咩感覺 曾經都叫推過

好想睇 快d啦 要睇まるちゃん

路過想問日本在線做緊幾多倒
自己搵開果個收開8%倒 想compare下

8%即係點計

主要係13樓有姐姐

貨品價格x匯率x1.08
Total就係大約你比果個價錢
我搵果個就係用私人形式做代購嘅 冇舖 交收都係地鐵站交收
不過佢有時見你成日幫襯/見你件貨輕 會收平少少都唔出奇

其實8%都唔叩貴既

都要比人賺下既

依個真

除左碟外都係搵代購

AA A AA

好多年未搵過

每件運好似貴過比佢賺

其實如果寄番黎一定係

碟嘅話 信和一定平過代購
而且好多時日本開賣第二日就有貨
除非真係搵冷門野 咁就要搵代購

碟好撚多廢事搬先自己
其他雜誌垃圾goods都係代購好過

DEL左POST

亂講野

聽日日文校內考試仲未溫

櫻花已經夠票, 請投nene

下年先

如果有得投嘅話

奈子mail張相 濛到...

聖光 唔係濛

今次啲聖光遮埋自己

係我地凡夫俗子睇唔到全相

求翻譯 唔識日文

的行程

求翻譯

上面就係

最好睇既一幕

日文當變到口語化就會變到省略好多野
所以根本用唔到電腦翻譯

可能咁講既咩

番到黎仲要錄AKBSHOW

oh shit

買勞了

HKT48メール送信数ランキング(2018年5月1日～24日)
1位 217通 田中美久
2位 171通 武田智加
3位 167通 矢吹奈子
4位 160通 堺萌香
5位 156通 渕上舞

諗住睇6月6號公演

中左啦即係

都未開始抽

遠方聽日？ 儲緊氣抽aoi 其他唔抽

躝啦屌你老母

po下啫

等阿雲高爾巴打睇啊

係呀 睇吓有無人想去 幫手抽同行都得

點解想睇6號？

下星期ms係老師老師 又有得睇奈子豬

其他人都貼得 係你最廁唔貼得

老師老師真係垃圾歌

睇緊miku d mail

嚇撚死你

寫到明都嚇親

突然間有香港mk味
嗰幅相

唔明

好難解釋

因為個日得閒 唔洗請假都得

哦

有冇諗過本身d相都好mk

我都想見佢

今日係好日子啊 らぶたん有mail

31號H有奈子寶寶

奈子MAIL1同YUMIRIN個張相

件衫咁熟口面

公廁衫

堅公廁

你睇即刻搵到

搵左30秒

仆街 有少少醉

越來越串

一入團已經好撚串

time to buy

證明有錢係會變靚

係咁食

is good

睇佢幾時高過佢

very good

睇左幾日sr同instalive

is bestest

放棄唔溫詞語

想食

fbi

Oda 開台

雪條

睇啊

轉左總選POSTER 一時間唔可以用HKT個黑色框黎搵

係

NGT APPS版正式登場
柱王又多1票

用柱就夠

一部電話有冇投到16票

柱王做野唔使你教

咁辛苦入CODE為咩

無人知認真

今年柱王多左7票

無啦 睇ngt屈機啦

一生只愛😭😭😭😭😭

Topic
繼續留名睇圖

吹下水啦 雖然都係刷圖

油G第一， 我直播喺尖沙咀海旁大叫我愛宮脇咲良

世界太多引誘
發覺最愛都係宮脇

睇多d真係無壞 成隊睇架

宮脇都係幫我家奈子伴舞

親生

指原幾時送電話

奈子同yumirin兩張合照都係睇唔到自己

真老母唔比

送埋俾我得唔得 壞壞地

個黑眼圈大到爆

下單咪變返櫻花奈子都幫陳花伴舞

正 entame下期有sae睇

nako依家部iphone都搞左咁耐先有
要新一部應該都唔係一時三刻嘅事

送左俾我先啦

天使既聖光

同nako鬥耐唔換機

我真係就黎頂唔住

我都訓

MY MOKA HO QQ

會唔會過份咗

實物與事實相同

推到HKT大獲全勝

部6s仲未換

試下show埋對腳

宮脇

腳真係大敵

抽都唔使抽

身高同出mail 數成反比？

我都想去

邊有可能1部100張都賣唔到啊

你又岩

如果唔係去左泡菜
應該奈子第二

正常都係既 差幾封

上twitter食下提子先

奈子黑眼圈大到

詩乃冇C

今日係睇依d架啦

Center

奈子今日好可愛

今田真係識韓文

金田

dllm google語音

抵啦 字都唔打

譯錯名?

溫馨提示
今晚CDTV係老師老師

佢打錯 佢地唔會打錯 因為唔同讀法

始終都係一pair賣

乒乓孖寶

我都覺得一pair有+x

認真 有d後悔無買

我買左新版

算啦 再睇下咩環境

條片重點 睇奈子對腳同一野打跌部ipad唔爛

雖然我好中意奈子美久
但係可唔可以唔好成日放佢地一齊
分開成長下都好

其實都係

【悲報】 本日のジャーバージャ握手会、抽選に当たったヲタが大混乱してる模様w w w w w w w w w w w w w

A3好大張

張野

痴9線 點拎走

劵落鬍鬚佬薯片筒

買定去真係fit

我都未睇

屌 睇左aoi個instagram 好想去

美久扯埋條烏冬出嚟睇完都仲咁驚

美久=奈子呀妹

今次總選奈子唔知係咪又會比呀妹爬頭

其實成分鐘 奈子除左摸到美久隻手同空氣之外掂過乜
又要學美久聞

我覺得奈子會贏

今年我自己睇好指原

會有d焉去左nako到

票

認真 普通d

指原有2成票流去其他hkt就好了

有2成拎番出黎投都已經好好

屌 早知提早去

嗌得好正

唔好玩啦 mio今日唔出

就係唔出先可以試其他人
一直都覺得握完佢然後再去同握其他人好仆街
雖然次次都係甘

正常第一場都咁樣 依隻single都好中架啦

我只會怕係旁邊 驚俾佢見多d

不過可能真係要諗定寫真會影邊個
睇個情況應該mio都出唔到
十張

邊個少人就排

去搵D3/4期算
一個都未試過

會唔會考慮再去?

諗緊8月頭去多轉
因為46系既con應該都抽唔中

好灰 如果真係唔出 我成日覺得佢hkt event反而會盡力出d

其實最大問題我覺得係連握手坐係到都出唔到
甘以後公演跳舞點算

太嚴重真係要休養下

我驚佢休養完會直接畢業

無事既

終於有片睇啦

我覺得係mio自己唔想休養

但真係無辦法 要休息既

明明就係重傷黎

以mio呢個狀態總選邊會有成績

我夠想有啦

BOMB 6月號--豊永阿紀

下年就20歲 冇乜機會

係時候要改革下啦

要左要埋右

真係好著數

who funson

🤤🤤🤤🤤🤤

點解aoi d insta stories可以咁好睇

HKT48 宮脇咲良 生誕祭実施のお知らせ

下記日程にてHKT48 チームKⅣ 宮脇咲良の生誕祭を実施させていただきます。

2018年6月7日(木)
チームKⅣ「制服の芽」公演 宮脇咲良 生誕祭 18:30開演

※開催地は西鉄ホールとなります。お間違えないようお気をつけください。

仲諗住抽埋7號 依家唔使抽啦

想抽

30號同7號都有公演
皇恩浩蕩

拉票要做既

聽朋友講之前麥花臣果陣佢係入面做工作人員
係後台近距離接觸過
好萄葡

呢到好似個個都近距離接觸多次

你想近距離接觸 俾錢都得

如果你係女/有仔女會更近

邊個要石

可能做staff有唔同呢 不過上場live都好多年前

右

右我要 石留番比你地

thx

我講得好清楚係要右

幾時再嚟香港

佢地連國內都攪唔掂 好難再出國

要曬算啦

你不嬲都係all

not me ar

不過講真 dd真係無咩所謂 単推し反而使得仲多錢

其實真係好泡菜

其實我覺得好過平時握手會著d衫 我成日都想佢著番平時d衫

[img]

做咩啫你

法國nappi全撚部相都係依個角度

同天音一樣

唔係左就右面 好似當年麻友

冇成本,效果又好啲
點解唔做

真係效果好

劉海仲要唔郁

你抽左9-10?

都去好多日下

睇緊d人買d野

難得覺得幾好睇

個尿袋好似幾吸引

順便去京都探朋友

CLS

咁都好既其實

都無得買啦

好彩

QQ

☺☺☺

唔錯

其實ok既

👍👍👍👍👍

我中左總選 要拎兩日假去 機票好貴

46 真夏好想抽 但應該冇假同抽唔中

舊年去CD簽名會 記得朋友話佢幾正 所以去左

簽緊個陣 同佢傾計 話我係香港人 佢叫我教佢肯廣東話

問我喜歡你點講 跟住佢又跟我講一次

之後去排天音CD簽名 望到阿紀 佢又望到我

佢口形同我講 喜歡你 個下真係中哂招

貢正

比著美久就嬲鳩左你啦

4期生最正係佢

Ching去總選？

係呀 去睇我櫻登基

係就好

有無抽握手
要唔要連番

冇抽 冇預算過

上個月先去完8日 點知中到總選

神 真係去

幾時過啲神氣畀我哋post

上個月 大寫真會用哂

好慘

個供字啱啱好遮咗奈子個樣

NAKO

一陣仲有とまれ

2018總選公式書 松岡はな

其實陳花都幾好 不過我唔可以花心

係幾好
有時都覺得又幾可愛

不過有更好咁囉

要右

等睇波

我勝吧垃圾猁

三連霸

攪笑足球

好想瞓

講真 理性咁講
你話巴爾第二球撲咗入龍都算
咁樣派膠比賓周馬執一球真係on9
見到有對家球員係自己前面仲要掟個波埋去係乜事
卡利奧斯注定唔係一個啱打大球會嘅人
難為我訓得半個鐘都要起身睇呢場
利申:睇我名就知我邊隊

認真 佢同米仔都係睇邊個攪笑d
利申:同隊

睇番依d咪算

我米笑匠大師 model 仲未夠班

今場都超晒班

model 喺度班門弄斧

第一球都係我見過數一數二on9

我望住個mon有幾秒唔知咩事

換龍啦

睇多次

who來的

利記換邊個都死 咁多年每個龍都有浸膠味

換我boss 去守好過啦，起馬都176 高

終於搞掂曬啲嘢可以沖涼瞓覺

認真
個人認為仲高難度過開goal kick踢咗個波入自己龍果啲
見到賓周馬隻腳幾乎冇郁過咁滯

呢套衫到底有幾多人有

今日場外有HARUPPI印

件衫好靚

HARUPPI

好似長輩圖

幾好既

不過有時真係唔好打英文啦

世界總選舉呀

見親英文都以為係用英文溝通國家既人整

放張sticker既正確方法

咩都冇做過

係咪鋪緊路 再試一次

解決到個乜野席係咩黎未

係咪好想咁做呢

我覺得夜場會出場

係 好想 超級想

又做一次會唔會怪小小 雖然我都好想佢番黎

又嚟

愛玲菜勇迷

今日都有MIO

係架咩?

有出黎啊

佢會唔會根本唔知咩黎

要打第七場

聽日後日又要睇nba

等睇轉頭出黎賣goods

明明錯唔爆又唔比我中

開左新ac未?

賣sakura goods 畀我未

其實 我係講d member出黎賣goods

sakura diu hit them la

田中 美久（HKT48 チームH）

忙裡偷閒
仲有MOKA B

有MOKA豬

明明大一歲 好似大好多咁

想要紅色個件

same

紅同藍

粉紅色嗰件

放心 一定易買到爆 肯定場場hkt既野都有得賣

如果可以佢即場除比我就好了

冇去HKT 下次都係去本家`

仲未睇佢跳
如果睇埋可能加推

冇野好買

拿P都比清水騷擾

美久子部屋
SAE エミリー 出場

認真set相幾好

咲良個頭

再加推我切丁.jpg

ready

今日出去簡直想死

好似早場神公演

已加推

好事嚟

入一入去其實真係會中 我都覺得

無入過

試下啦

............

有咩問題?

單純覺得好正

呢個

好撚正啊

我仲覺得日向幾正

拍片拍第一次衰左 等緊再拍個陣係度撩我傾計

又問我個英文名點講

之後簽即影即有又問埋我寫個個中文名點講

雖然MEMBER成日都話把扇兩邊唔同

咁咪岩啦 仲有機會架 hkt仲未抽完

但咁樣真係好正

啱啊 抽抽抽

這些機會

仲唔剪頭髮

我真係唔夠膽 好彩上次場con yuna唔係到 成身都係aoi啊

奈子之鬼

睇HKG有線報又招生了

???

5期生オーディション開催

咁快5期?

咪好 又可以玩認人

D3都未開始就5期

差唔多既 等d3定左 5期又岩岩出 is ok

如果有四期既質素既話就掂啦

邊有咁多位

四期都係得AKI跑出

放心 多人好過少人既 係驚yuna會走

但成個真係好好睇

NMB岩岩先6期
HKT又冇工開仲要5期
真係競爭激烈

二期收得檔

二期真係

2018總選公式書 田中美久

有冇諗過每期都係得3個出到黎

咪又係招十個咁上下 唔會太多人既

ok la 點都仲要計有人走

仲有咩可以抽？

握手會

睇TWITTER
堆奈子推都話愛加里可愛

又中計

MIO係咪淨係上兩首

前幾日拍

１１—１８

セミナー是咪解研究人員

dllm

好想去

中間要咗

ａｌｌ

ALL

依排mio真係總選mode

咁應該要

最右同埋中間就夠

禾MOKA 真係好QQ

BOTH

冇錢了 要留錢總選買野

唔緊要總選後再抽

冇咁多假

咁唯有等你d假番黎先啦

諗緊出年大寫真會

5月個次抽左54張

點解唔去single啊 好玩d 真係

如果本家比一定係single好玩過album 唔去top既話

點解咁講

握手會 我去過兩次

抽本家都係抽番晒HKT

佢本家個single多野玩咁多 album 2000yen 只係得張2shot 基本上無其他特別野

我上次握手會好似三十張左右剩係中到四個

你睇下去邊個啦 好多時都要一部5-6張先中 我成日都覺得佢係計ratio

世間竟有如此美人

但去兩次都中到MIKU

仲有中到mio拍片 佢仲要唧左條線比我睇

亂到

☺️☺️☺️

都幾好啊 咁樣

去陳偉霆成日都中

仲中埋人妻 影相

屌 唔好講啦 根本撳極都中

神PAD

我記得簽名問我要幾多 唔好玩個d野
簽到算啦 唔使啦

我記得有一單係玩包剪揼 個次一次過掉左廿幾張入去
跟住照猜包剪揼 個staff係隔離舉手指數猜咗幾多舖
越猜越興奮 跟住猜完 先發覺原來無人數贏左幾多舖
最後都係就咁問我要幾多張

你都知佢簽名幾慢架啦 根本簽幾張已經可能去左2-30張個時間 長期超時

夜場個空位係T

我真係諗住haruppi會出黎架

等11月

周年?

會翻生㗎

就算唔跳都會出黎見下掛

唔知啦 一定唔係小問題

都係想睇齊人既HKT

係 唔知幾時有

妖精普通人唔係咁易見到

但上次出黎已經係肥妖精

幻術嚟嘅啫

前幾秒係愛加里行過

唔好成日掛住睇妹妹

主角？ 松X花？

SEARCH奈子睇到

係啦

深受營運寵愛

好似唔係好可信

其實我好鐘意聽佢講野把聲

我覺得幾可愛

伊藤 来笑 @raira_1031_
今日改めて思ったけど、HKTのヲタクの皆さん、ペンライトの色合わせる対応力凄すぎない？特殊な訓練でも受けた？

呢個真

你估支kingblade極速轉岩色易架

公平咩

女fans優待 你咁唔公平

正

來笑係咪其中一個覺得做番fans 好過做偶像既人
仲有前member 特權

好多著數

其他人畢左業都消失咁劑，來笑出tweet 仲多過美久d mail

有d人卒即刻消失

大把份都即刻消失啦，唔計仲留係藝能界個d （愛糖，馬莉莉，naopon個d），印象中上水比較多係來笑，Okapan同筒井？

筒井想出番黎 有錢女 傳聞屋企好大勢力

來笑睇佢講last idol都幾好 我有睇個節目

好似係強國post 睇過hkt 大部分都中產以上，再加幾個有錢女（尋隊，黑喵，waka, 陳花....)
印象中窮既好似得富吉架純

miku啦 個時俾人話用CRT

okapan都唔知做咩 成日都國內周圍飛

hkt po啲人係咪唔訓架

唔番工邊有錢摸手仔

ching做盛行咁夜

呢家搭車番工

返夜晚啱啱放工

返學

hkt各手足都好慘

冇工番冇手握仲慘

今日teamb千秋樂送行

一見到後面個呀叔就想笑

奈子咁大既

是咪左右調轉咗

🤤🤤

清純

咁早

想攬

我都想

宮脇

要贏呀

要投啊

比錢就贏

all in la

買碟係咪都係Amazon 好？

如果你要買通常都係架啦

就黎中計

直接中啦 唔好就黎啦

唔係7net同hmv平咩
btw買得少搵代購好過

又比人

我唔肯定 但寄香港唔係amazon平d?

唔清楚 平時都係代購算 唔係屋企收唔到貨

Amazon啲運費係幾金

Amazon 平小小 如果唔多既話

又放工番去睇奈子公演

原來咲良右腳都有傷

7左

等緊現役齊人既HKT

除左空降center 陳花都幾好啊

20分鐘 唔知睇左乜

玩fortnite

咁忙仲打機

呢兩日應該放假 會一次過拍晒片

等我買嚟試下玩先

肥到

免費喎 ching

咁樣忙過去韓國同公演

都唔知佢射what

肥

伐木工Pro 起木困住自己

肥過指原個啲

指原個兩隻會打架
圓圓得自己一個 運動都唔洗做

咁多人係時候貼番奈子

YUKIRIN 塊面油撚到

究竟個game係玩乜鳩

殺晒其他人

mio都有新片

殺第二個人個時
神驅捽玻璃

橙色眼影

個game免費係咪好多小學雞玩

垃圾

其實支咪好細聲 扭到最大

仲有一般

咲良又長文啦
咲良推做野啦

美久話唔敢一個人沖涼
有冇痴線佬幫佢

我抵諗啲陪佢囉🤷

我只愛宮脇咲良巴會鬧你

就係因為有你呢d痴線佬 佢先唔敢一個人沖涼

呢d痴線佬就係美久口講既妖怪

ok

我會同奈子打倒呢堆妖怪

兩個幫手

有咩同警察講啦

有冇人一齊玩fortnite

仲要睇人地twitter

仲有時間拍野喎

呢2日應該放假

cute sound

H!P台朋友到此一遊

佢油面已經唔係第一日嘅事
呢一排都係咁
利申 個人首推柏木

終於有野睇啦

大家點睇聽日場波

三個都好似唔錯

🤤🤤🤤

咁多肉嘅

係咪照騙

🤤🤤🤤🤤

勇士

塊面唔係好肥姐 係面以下姐

召集所有太陽fans

Fching 磨緊刀

《PUBG》狀告《Fortnite》侵權：地圖、介面相似

pubg 係咪話唔好玩
未玩過

PUBG 據聞好多外掛
Fortnite 冇乜掛同爽快啲

兩隻都冇玩

我淨係玩過h1z1

你又啱

我同你一樣單推嚟

請不要放棄 我日向嗰陣都係中一般

五郎

日向都要中一般

本身個ac都唔係set日向 中到算好

差2名入10

阿紀一開SR就笑
嚇撚死人咩

點樣差2名?

問下你地 有無興趣入tg群?

H!P朋友又路過 阿紀真飯黎

大佬係H!P飯 細既都要跟

非常歡迎

我小時候都係 真係小時候

依張相少有地我係覺得唔正

個個D黑眼圈好似吸完毒咁

又要死去down stories

銀髮佬

好似 又要開新po

歡迎過黎雙修

不了 養一隊已經破產

我哋都歡迎你過嚟

係時候要幫我咲良拉票

vv live

你唔好亂黎啊 下個po一定係aoi既po 就黎生日

okok

宮脇玩果隻game呀

其實玩pubg仲好啦 我都有玩

佢個時好似有諗過

一齊玩fortnite
神利未玩過

垃圾電腦玩唔到

我都唔係好敢講面唔肥

好食好住

一拳打死ME🤦

明明ハーフツイン係勁屈

諗緊抽唔抽6號好 抽左又驚遲啲唔中yuuna生誕

唔知啦 上年我就唔中啦

係咪都抽左先

今年我抽公演都好黑 唔敢講 btw hawks town今年好似開番 係咪應該還番個劇場黎

真係唔知 前排好似話啲人話睇過平面圖唔見有

等到年尾應該就知 好懷念當年個轉盤 個時覺得HKT劇場係最好

真係幾好睇